有冇人longd 另一半就快走

如題

過咗兩年 而家仲有一年

加油 啱啱先完一年

為左另一半放棄左英國一間好出名大學嘅offer 翻黎香港讀 long d 真係好辛苦

加油

共勉

對方唔想LongD同我講分手
點睇

係 過左一年已經好辛苦

有好鍾意既對象 但係我就黎要離開一年 屌

Longd 左幾個月，真係好辛苦，好掛住佢

男友就返返去 仲有一年半 我地好有信心好有安全感 bb放心我會好堅強咁等你返黎陪我過聖誕

加油 會捱得過嘅

無謂強人所難 格硬黎keep唔得耐

啱嘅
雖然原本我都打算儲$陪佢過去

其實有冇人驚帽事？

人地對你係點先?
如果係互相鍾意既點解唔一齊努力下 咁難得先搵到對方

我鍾意個個就係因為唔想longd仲同我斷埋contact

啱啱Long d完2年 岩岩grad返香港 終於可以日見夜見

都係嗰句啦：對方覺得值得等嘅話十年八載都會等 唔夠愛你等一個月都可以帽事